晚 （蘭自製）

唔怕冇屎了

紅蘿蔔不了

茄子吸好多油

好食架

是 但矮瓜好juicy

第二張屎？

這是顏色不美

好味

今次用碗裝

係 懶洗碗

即係昨晚碟未洗

懶洗唔等於未洗

蘭今天吃很多蔬，有益。

屎

是 我都食得好開心

可摸耳文雅少少

你自己都有講

係咩⋯⋯
唔記得左啦

多啲油暢順啲

方便排出春泥

第一張咩黎

肉炒紅蘿蔔絲